因為依個世界只係得一個你，我點可以唔珍惜？

唔好意思係叫春post 唔想睇可以出返去

因為我鍾意你 我在意你 所以我好珍惜
然而 點解我一啲都feel唔到你珍惜緊我
追我嘅時候 日日會搵我 無論我做啲咩你都想知
追到手 我哋真係好開心過咗好耐日子
直到最近 點解你冷淡咗 令我覺得我一啲都唔被重視

我明白 人大咗 周圍環境會變 甚至我哋都被環境逼住變
但我對你嘅感情一直都冇變到
而你 就令我覺得你變咗
你話係我諗多咗
但其實又有冇諗過係你嘅行為 你做嘅嘢令我咁覺得
咁點解唔可以做返啲嘢令我唔咁覺得
我為咗你改咗好多唔好嘅嘢
我真係心甘情願 亦知道我一直以嚟嘅缺點
為嘅只係想同你好好一齊
但點解你好似覺得依啲嘢係我應份
唔會開心睇到我改善自己嘅不足
就繼續你嘅忽冷忽熱
你得閒無聊無嘢做就狂搵我 我就會喺度
我無嘢做想搵你 你會同我講你有嘢做
係 有時你真係有嘢做
但我都想你自己同我講 唔係次次要我問先講
然後就好似嬲我搵你 叫我幫你做 叫我唔好煩你
我諗 你唔講我又點知 你連第一句都未講 我又點知
搞到好似我搵你都係我錯 我更加要小心翼翼咁搵你 好驚你覺得我煩 以前嘅我根本唔使擔心依啲嘢

我同你講我有咩感受 我發現到咩問題
你只係答我知道同明白 但我完全睇唔到你有做到任何嘢
我不斷做唔同嘅嘢 俾驚喜你 想你珍惜我
愛返我多啲
但好似得我一個人係咁諗
而我依家一次又一次俾限期自己
到底我可以俾到幾時

多謝睇我叫完春嘅你
唔想同任何人講 覺得講俾陌生人聽係最好

太在乎一個人，往往只會傷害自己

走過傷痕纍纍愛情道路既女仔先會學懂長大，過多幾年你就會覺得低B。有邊個唔係咁呀

好明白 好認同
但偏偏就係控制唔到

睇嚟你係天秤座 佢都係

做下其他嘢分散下自己注意力？
利申：經歷緊

感情尼樣野 愛上對方先就係輸家

最近都好忙 都可以分散吓
但忙嘅時候都會諗起佢 就會搵佢
然而佢忙嘅時候 或者唔忙 都冇咩搵我
寧願自己hea都唔係好想理我
令我覺得我究竟係咪佢女朋友呢
我覺得依家自己似單戀佢多啲

錯了 係佢愛我先
我好清楚只係依家我愛佢多過佢愛我
甚至 佢係慣咗我但唔認
我只係想大家一樣咁愛大家
以前我feel到係
依家好明顯唔係

尼個世界都係得一個你，好多人都會關心你，就算無人關心，仲有我，反正我最得閒，我最唔鍾意見到人咁多負能量，雖然平時我係負能量最多果個黎

咁我改正，感情尼樣野，放唔低人果個就係輸家

唉 我都好明白依種感覺
每日辛苦完忙完就會諗起佢
但又要同自己講 唔好太痴身太煩
結果自己不斷亂諗 都唔知為咩
有時候都會問自己何必呢

鐘意句title

成個世界圍繞佢轉 好辛苦

幾歲？ 拍左幾耐？

其實我唔痴身
以前嘅佢仲比我痴身
依家只係唔想搞到我自己好似單戀佢咁
唔想見佢唔到嗰陣 佢連一句關心都冇
就係因為佢一句嘢都冇 我先亂諗嘢
唉
我覺得好多嘢我依家根本就no say
佢control咗我

我嘅世界又冇圍住佢轉嘅
我冇為咗佢放棄其他嘢

只係我真係在意佢 擺佢喺好前
因為同佢一齊經歷咗好多嘢
好想佢諗起我曾經為佢做過嘅事 曾經點樣扶持過佢
咁佢就會愛返我多啲
可惜佢唔會諗起
唉

正正因為得一個你。。更加唔知點放低

但都要佢知道明白依個道理先得